PATPAT寫SL、UT其實男仔係咪會覺得正？

幫朋友問🤔

想覺得正
點解唔直接寫個正字

正字係咩？

次數

做一次加一筆？

人數黎, 幾多人用完幾多次就加幾多筆

係內射一次加一筆

都唔知寫黎有乜用

(敏喜人寶寶) 💝✊🏻

係，係人都鍾意Sick Leave

(BI人NB)

寫係PATPAT點知牙=.= 係就寫係面豬登到

XDDDD

我寫開(臭介雞), 你地呢

認真答你，唔會覺得正d

敏喜要嘅我可以勉強配合😳

男仔佔有慾？